覺唔覺近年香港好多行業既制服好核突？

記得以前D巴士司機、鐵路車長、保安員、警察既制服都好好睇
以車長為例，以前佢地著白恤衫，打呔，部分甚至係膊頭有柴同埋配埋軍帽，行出來個形象好專業企理，同英國、日本有得揮。但而家個D不倫不類，莊重又唔夠莊重，休閒又唔算休閒，加上好多人著都著得求奇，上身制服，下身老牛波鞋，同鄰近地區個D人越來越相似。

港鐵黃色小人做乜柒

以前係跟英國
宜家係支那
品味差好遠

警察以前個套獵裝

核突支那style，睇下日本無論私鐵、JR定地鐵，制服全部都工工整整

魚翅班飛雞件制服都好撚柒
其他航空公司個啲靚幾多

last 張圖摩牙

香港地所有野都求求其其 不過而家興話呢種叫casual

摩芽

而家全部改做polo shirt

都唔知班高層諗乜

鄧達智條仆街囉
設計埋堆垃圾出黎

港鐵黃色真係垃圾到不能
以前綠色西裝果套不知幾靚仔

黃色制服真係好嘔心